［突發］醫管局員工陣線表示無裝備唔復工

醫護罷工從來都唔係一個簡單嘅決定。呢個禮拜，大家都收到唔少帶白色恐怖嘅「提醒」甚至抨擊。但今日依然有6千多名嘅前線醫護參與罷工，面對疫戰，大家齊上齊落嘅決心並無退減！

要強調嘅係無完善、具體嘅抗疫措施，前線工作人員根本無可能安心復工。

為左保護各位醫護，醫護身邊嘅人以及病人，本會會於今日與HA談判有關抗疫措施事宜！

連自己都保障唔到，點保障要照顧嘅病人？
無保障 無復工

推

無保障 無復工

支持

啱啊 裝備唔夠 點解要上戰場
高層著返同前線醫護一樣嘅落急症幫手先

推 ！

支持，唔值得為呢個政權搵命搏

支持
但人數琴日七千人，今日六千幾，係減左？

岩呀，救人都要準備充足架
消防車無水喉點救火呀？

支持醫護

啱呀
救人唔洗冇裝備搵命搏

支持！！冇保障 冇復工

警察冇槍你估下佢地肯唔肯去防暴

絕對係應該

提供足夠隔離病房，暫停非緊急服務；
提供足夠配套予照顧隔離病人的醫護人員；
公開承諾絕不秋後算賬。

原來無裝備嫁，咁ha唔岩啦，推人去死姐

唔要求全面封關啦？

咁緊係啦
頭先立場先話湖北ICU team 三份二人中招
無裝都上都係想收英雄碑姐

Push

個決定做得好好

辭職？

支持
你問吓班黑狗冇gear夠唔夠膽走出嚟？

照顧好自己先可以照顧到更多病人

2/3？！！！
痴線
支那人仲話英雄乜乜物物，跟著推人去死，其實佢哋滿手醫護鮮血
香港人絕不能成為殺人兇手，推我哋嘅醫護去死

你有裝, 但唔封關一車車支那人落黎醫都冇撚用, 邊夠頂呀? 唔好有裝就跪呀

你諗返，其實公會當初話有4千人就會罷

痴線
過左咁耐 連改善裝備都做唔到
一句醫護要有責任心就唔比裝備都要聽你講去送死?

依家兩樣野都係訴求
仲有唔清算

唔要求封關啦咩

咁你地醫護要去死唔通唔俾你死咩
根本個工會都廢

P牌收皮la

武漢果D有眼你睇，全部唔夠GEAR 果D醫護都奶哂野咁濟

講乜鬼野？

黑警可以唔著裝唔帶武器咁我地咪返工囉

點都支持醫護手足

好快俾人屌

大力G 持, 裝備都冇, 點復工呀

p

你地冇做錯到!

fully support

岩牙

冇PPE都返工果啲係傻鳩
要自殺就比佢自己去

你返工要求有合理裝備......
要用罷工去要求...
香港真係痴撚線嫁

無裝備 點復工!

冇裝備點做呀 叫速龍去幫手啦 支持警察武漢執法

push

啱，叫啲狗唔好上嘴就射tg黎睇吓先

無裝備 不復工
無封關 不復工
記得封關同醫護朋友有足夠裝備兩樣係同等重要！

合理要求黎......
一係你叫班禽獸速龍除哂gear 去示威現場止暴制亂

支持醫護罷工!
全面封關!

支持！

以前打仗D將軍都唔會係唔夠劍同盾既情況叫人去打仗
相反HA班高層連杯麵都比唔起

撐醫護，一齊罷

全力支持醫護決定

多謝醫護

醫護

自己都保護唔到自己 仲點救人
支持醫護人員決定

無限支持

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

thank you 6千名醫護

請大家一人一信撐醫護罷工
Send俾HA高層睇

銅鑼灣站E出口附近疑似一班藍屎搞事拉人做醫護義工 抹黑罷工手足

復工即係送
即係上戰場打扙 武器又無甲都無件 點打

運輸海關醫護罷工救港
各行各業立即大罷工

識玩
打破左政府覺得你最盡拖一個禮拜就會死返去返工嘅預期 將個波大大力射過對面

有 d人唔忍心同事做得辛苦

有槍打撚死正苦膠官

水=佢哋嘅醫療知識同設借
氧氣筒同防火衣先係代表佢哋嘅裝備

有水喉都可以救火入火場，不過就3命換1命

多謝你哋嘅堅持

裝備都冇同推人去死有咩分別

超贊同

唔封關唔復工

無裝點開工

一於就借啲椅 唔封關唔復工啦

Tui

犧牲咗,唔會冇人記得你,請你哋要堅持

無裝備返工送死咩，全力支持

S

有裝備就復工

一定唔會夠

一定撐

講得出呢句同社區大爆發就復工其實冇分別

W

醫護冇裝備返工根本就係去送頭
未幫到病人之前已經自己染病
仲有機會波及成間醫院

高手在民間 諗諗佢：

梗係有分別啦
而家連保護衣同酒精搓手液都已經唔夠啦

無裝備 唔復工

消防員無黃金戰衣都唔會入火場啦
(黑警唔講喇)

好正常呀，你試吓黑警冇gear睇下佢哋肯唔肯同我地隻揪？

企硬！醫護贏硬！！

係唔封關 唔復工呀
垃圾工會自貶身價

辭咗職又邊個記得佢？

啱,正如急救一樣,連自己安全都未能確保,為何要冒生命危險救人?
既然入境懲教海關可以借調去看做特務警察
為何不借調有急救牌的飛行服務隊空勤主任同警察去做特務護士/特務救護?

pish

好垃圾 完全冇攬炒決心
政府睇穿你地班人縮沙梗

好心推返土巴個post 啦
冇啲大志
成班醫護婦人之仁

支持
有裝備係基本

係叫佢換套制服就上去止暴製亂 乜鳩都唔畀佢

冇裝備 點復工！

無限喪屍 畀你幾多裝備你都冇用啦 有裝備就復工? 係咪傻架

唔好玩啦 full gear醫護都奶野 有同冇仲有分別咩
係咪唔記得當初罷工目的係封關
宜家自動拉低自己條底線?

岩
唔值得送死

pin

點返啊大佬

其實好正常，
你叫消防佬著對波鞋去救火都唔得啦

戇鳩有PPE 都冇用啦
你唔封關 全面阻大陸人嚟香港先係重點呀
講乜柒嘢復工

要加PPE 政府有幾難呀??
做到嘅你係咪停止罷工呀??
係咪由得香港繼續做白手套?
病毒溫床??

好緊急嘅
處理屍體嗰啲咪唔好罷囉
因為醫護唔做嘢 預咗有屍體

可唔可以有啲大志呀
冇PPE 係嚴厲譴責
而唔係講復工呀

訴求達唔到復乜春工呀

冇裝備 唔復工

全面封關 堵截源頭

全港大三罷

無完善、具體嘅抗疫措施，前線工作人員根本無可能安心復工。

措施又未必係裝備既

絕對支持
醫護一定要有足夠裝備

人血曼頭 石門藥房打靶仔 馬仔

無限喪屍點醫得哂? 有裝備就復工? 傻撚咗?

支持，唔好送醫護去死
佢地中招都要用藥醫
都要用床位
而家醫院有一班政府HA支持者
仲有一班"義工"
其實夠哂

咩？
唔係應該唔封關唔復工？

唔封關 唔復工

全面封關！

傳真社: 叫停病人申報病徵及外遊紀錄程序 九龍西聯網高層指專科門診只需體溫檢查

前線醫護唔罷工，同送自已去死冇分別，情況只會越來越差

呢個post有毒，好撚多5毛
明明係要求全面封關
點解變左係裝備問題
大家唔好比佢地spin風向呀

Z

對住個pk 政權仲有道德枷鎖??
係咪戇鳩 一齊罷啦梗係!!
返半晝嘅都唔係罷啦!!
嗰啲湊細路嗰啲由得佢啦
要死嘅死 要痛嘅痛啦

大家係有共孽㗎
今次大家嘅苦難
係當年種下嘅因
今日香港人要受返久違報應!!

好好去豁出去同政府炒大鑊啦

政府:收到 即放裝 馬上復工
即時解散工運

醫護都係人
香港人唔想再要多個謝婉雯

g持

越來越柒

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

G持

美國十幾年前標準裝備

裝備都唔夠就要醫護上前線
黑警就可以不繼買裝備食屎啦

啱呀 冇裝點做 話就話醫護姐
都係打份工架炸 唔係要送死呀

叫啲狗仔換返藍白色衫 唔好揸槍揸盾
最多比支警棍你
到時隻隻狗都變燒豬啦

叫林鄭自己落場做啦

好合理 班狗無裝都唔敢認係狗啦

啱～ 支持

加油 支持 推推推

林鄭話不惜工本支援抗疫嘅支出
結果？ 醫院唔夠口罩保護衣到 要限住啲醫護每日用一個口罩
但係班黑警就一人幾箱CSI黎派街坊

齊裝
防疫工作
缺一不可
支持醫護界決定

收聲啦
社區爆發咪翻工囉
又係你地自己講

林鄭知你底牌 仲點會同你傾

藍屍快去返工求下你

推呢幾個仲好la

醫護 特別係專職果班 罷工其實好難輸 唔好驚

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

新口號 香港人!抵死!

絕對支持醫護

唔可以有任何醫護有無謂犧牲

好彩俾你哋搵到理由兜返本身社區爆發就送死個決定

醫管局下午與發起罷工的醫管局員工陣線閉門會面。工會在會前無回應，答應閉門會面是否讓步，而會面中將提出五大訴求的其中三項，並不包含要求全面封關。副主席羅卓堯表示，是因為醫管局無法處理。

社區組織協會及有醫護組織表示，罷工令到病人服務受到影響，促請醫管局及醫護界加強溝通。

支持
冇裝備
唔復工

醫護撐住！

你贏

支持醫護!!!
無保障 無復工

推
多謝醫護

好多吹風撚
醫護加油
記住無裝備=自殺+殺人
諗都唔使諗

絕對支持醫護 無理佢地有咩決定

政府：醫護罷工 人手大減 但仍然能維持服務 日後將會重新檢視醫護人手 並削減醫療支出及人手 以換來為警隊提供更多的支援及應付大量超時律貼

政府：

屌呢個垃圾po 做乜上返熱門
挫哂醫護士氣

推呢個
知恥近乎勇
新口號 香港人!抵死!

班社會曱甴齊裝都話唔夠㗎啦
又話磚頭好暴力㗎喇
紙紮公仔都硬過佢

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

冇裝備復工=揾命搏

冇gear佢地一早縮返入老母個閪度

推，點都支持

佢哋真係需要其他公會去支持，唔好只係食花生啦 ...

醫護 加油！

支持！！

應該
警察冇裝都唔出動啦。
除在裝備，仲要設施合乎標準

啲戇鳩成日都將人擺上神枱，加諸好多光環，跟住就老奉咁要求人地偉大

好似話女人幾咁偉大，就要求全天下嘅女人都要為家庭無私奉獻，唔係嘅話就係冇良心嘅女人

而家對住醫護又係咁，係，佢地係好偉大，咁呢個社會又俾左啲咩佢地啊，狗嘅ot費億億聲，醫護連全套裝備都唔齊啊

屌你老母人打工你打工，好似人地欠左你地咁，人地唔係未犧牲而存在架

支持罷工醫護堅持到底，全體辭職移民就算我染病都係呢個政府嘅錯，呢個政府唔值得你地打生打死

推
加油

冇槍真係比人打撚死

有人放棄?